一人一個港女特質

(大部分）
靚
靚腳
冇波
閪
仆街
貪錢
冇學識
冇上進心
蠢
冇腦

食雀籠下午茶
唔識品嘗咖啡但去咖啡店叫嘢飲打卡，杯咖啡擺到凍哂

貪威識食

脾氣差+冇自知之明

把聲好撚煩

我識嗰啲全部係溫柔，體貼，有內涵

吊高賣

即使缺點多，但還是很多追求者

騎牛搵馬
一腳踏2船
識洗錢唔識搵錢
一次過溝幾件再睇邊個條件好先一齊
出軌

黃
真係有事嗰陣可以企得出嚟，未必聰明好打，但可以比唔少男人更勇敢行得更前

香港女仔比起其他亞洲地區算係靚個批，你係街到見到樣衰個啲後生女，主要係唔曬打扮或者懶得打扮，真係冇得救個啲係少數，如果港女好似日本妹咁日日化妝，香港好快便美女之都

唔怕同你捱
前提係愛你

港男就唔黃？普通野都拎出黎講

醜!! 嘔心!! 嫁唔出!! 如狼似虎!!

問題係

港男唔屌港女唔通大灣區？

算吧啦

夠薑屌印度巴基斯坦印尼菲律賓

又熬

咁係咪唔講得呀 惡過共產黨喎你

正想講騎牛搵馬真係唯港女獨尊，遇過d夠膽死同你講同男朋友一齊住，之後有日同你講佢鍾意你真係想一個一個輪住黎咁，免費都唔係咁㗎

發脾氣最叻

練精學懶

依家問緊港男定港女啊傻閪字都未識多隻學人駁

你未識到啲高質姐

你唔好話有頭髮？
弱智可以出少句聲嘅